[{"teacher_urls": ["http://derecho.uniandes.edu.co/index.php?option=com_content&view=article&id=2299%3Adocentes-y-estudiantes-podran-participar-una-vez-mas-en-seleccion-de-profesores-de-planta&catid=194%3Aagosto&Itemid=413&lang=es", "http://derecho.uniandes.edu.co/index.php?option=com_content&view=article&id=2299%3Adocentes-y-estudiantes-podran-participar-una-vez-mas-en-seleccion-de-profesores-de-planta&catid=194%3Aagosto&Itemid=413&lang=es"], "name": "Facultad de Derecho"},
{"teacher_urls": [], "name": "Departamento de Arquitectura"},
{"teacher_urls": [], "name": "Departamento de Qu\u00edmica"},
{"teacher_urls": [], "name": "Facultad de Artes y Humanidades"},
{"teacher_urls": ["/index.php/en/profesores", "/index.php/en/profesores/profesores-dcb", "/index.php/en/profesores/profesres-fisica", "/index.php/en/profesores/profesores-matematicas", "/index.php/en/profesores/profesores-quimica", "/index.php/en/profesores/instructivo-profesores-nuevos"], "name": "Facultad de Ciencias"},
{"teacher_urls": ["/index.php/profesores/profesores-de-planta", "/index.php/profesores/profesores-de-catedra", "/index.php/profesores/asistentes-graduados", "/index.php/profesores/empresarios-en-residencia", "/index.php/profesores/profesores-coordinadores-de-proyecto", "/index.php/profesores-info", "/index.php/profesores-visitantes-internacionales/ofertas-de-vinculacion", "/index.php/profesores/profesores-de-planta", "/index.php/profesores/profesores-de-catedra", "/index.php/profesores/asistentes-graduados", "/index.php/profesores/empresarios-en-residencia"], "name": "Facultad de Administraci\u00f3n"},
{"teacher_urls": ["http://www.uniandes.edu.co/institucional/informacion-para/profesores"], "name": "Facultad de Ingenier\u00eda"},
{"teacher_urls": ["/index.php/profesores", "/index.php/profesores"], "name": "Facultad de Ciencias Sociales"},
{"teacher_urls": ["/index.php/profesores", "http://antropologia.uniandes.edu.co/index.php/info-profesores", "/index.php/profesores"], "name": "Departamento de Antropolog\u00eda"},
{"teacher_urls": ["/index.php/profesores"], "name": "Centro de Estudios en Periodismo - Ceper"},
{"teacher_urls": ["/main/nuestra-gente/profesores-de-planta", "/main/nuestra-gente/profesores-de-catedra", "../main/noticias/853-planta-crece"], "name": "Departamento de Ingenier\u00eda de Sistemas y Computaci\u00f3n"},
{"teacher_urls": ["/index.php/profesores", "/index.php/profesores"], "name": "Departamento de Psicolog\u00eda"},
{"teacher_urls": ["/@NuestraGente/profesores_catedra.asp"], "name": "Centro Interdisciplinario de Estudios sobre Desarrollo (CIDER)"},
{"teacher_urls": ["/index.php/es/profesores", "http://www.uniandes.edu.co/institucional/informacion-para/profesores"], "name": "Facultad de Medicina"},
{"teacher_urls": [], "name": "Departamento de Musica"},
{"teacher_urls": ["/index.php/profesores", "/index.php/profesores"], "name": "Departamento de Lenguajes y Estudios Socioculturales"},
{"teacher_urls": [], "name": "Facultad de Arquitectura y Dise\u00f1o"},
{"teacher_urls": ["/index.php/estudiantes/profesores-interno"], "name": "Departamento de Ingenier\u00eda Qu\u00edmica"},
{"teacher_urls": ["/Profesores/planta", "/Profesores/Informacion_y_servicios_para_profesores"], "name": "Facultad de Econom\u00eda"},
{"teacher_urls": ["/index.php/informacion-general/estructura/profesores"], "name": "Centro de Investigaci\u00f3n y Formaci\u00f3n en Educaci\u00f3n (CIFE)"},
{"teacher_urls": ["/index.php/en/me-profesores/me-profesores-de-planta", "/index.php/en/me-profesores/me-profesores-de-otras-facultades", "/index.php/en/me-profesores/me-profesores-de-catedra", "/index.php/en/me-profesores/me-profesores-adjuntos-y-visitantes", "/index.php/en/me-inf-profesores"], "name": "Escuela de Gobierno Alberto Lleras Camargo"},
{"teacher_urls": [], "name": "Departamento de Geociencias"},
{"teacher_urls": ["/nuestra-gente/profesores-emerito", "/nuestra-gente/profesores-titulares", "/nuestra-gente/profesores-asociados", "/nuestra-gente/profesores-asistentes"], "name": "Departamento de Ingenier\u00eda Industrial"},
{"teacher_urls": ["/index.php/recurso-humano/profesoresrh/plantarh", "/index.php/recurso-humano/profesoresrh/catedrarh"], "name": "Departamento de Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica"},
{"teacher_urls": [], "name": "Departamento de Fisica"},
{"teacher_urls": ["/index.php/profesores", "/index.php/info-profesores", "/index.php/profesores"], "name": "Departamento de Filosofia"},
{"teacher_urls": ["/index.php/profesores", "/index.php/info-profesores", "/index.php/profesores"], "name": "Departamento de Historia"},
{"teacher_urls": ["/index.php/profesores/planta", "/index.php/profesores/planta/diana-marcela-tabima", "/index.php/profesores/planta/juan-manuel-cordovez", "/index.php/profesores/planta/juan-carlos-briceno", "/index.php/profesores/planta/mario-andres-valderrama", "/index.php/profesores/adjuntos", "/index.php/profesores/catedra", "/index.php/profesores/catedra/luis-c-jacobo"], "name": "Departamento de Ingenier\u00eda Biom\u00e9dica"},
{"teacher_urls": ["http://design.uniandes.edu.co/comunidad/profesores-de-catedra-adjunct-faculty/", "http://design.uniandes.edu.co/comunidad/profesores-de-planta-faculty/", "http://design.uniandes.edu.co/comunidad/profesores-de-planta-faculty/andres-burbano/", "http://design.uniandes.edu.co/comunidad/profesores-de-planta-faculty/camilo-ayala/", "http://design.uniandes.edu.co/comunidad/profesores-de-planta-faculty/carolina-rojas/", "http://design.uniandes.edu.co/comunidad/profesores-de-planta-faculty/hernando-barragan/", "http://design.uniandes.edu.co/comunidad/profesores-de-planta-faculty/maria-clara-puyana/", "http://design.uniandes.edu.co/comunidad/profesores-de-planta-faculty/maria-fernanda-olarte/", "http://design.uniandes.edu.co/comunidad/profesores-de-planta-faculty/maria-restrepo/", "http://design.uniandes.edu.co/comunidad/profesores-de-planta-faculty/miguel-navarro/", "http://design.uniandes.edu.co/comunidad/profesores-de-planta-faculty/natalia-agudelo/", "http://design.uniandes.edu.co/comunidad/profesores-de-planta-faculty/ricardo-sarmiento/", "http://design.uniandes.edu.co/comunidad/profesores-de-planta-faculty/silvia-lleras/", "http://design.uniandes.edu.co/comunidad/profesores-de-planta-faculty/carolina-agudelo/", "http://design.uniandes.edu.co/comunidad/profesores-de-planta-faculty/karen-aune/", "http://design.uniandes.edu.co/comunidad/profesores-de-planta-faculty/santiago-barriga/", "http://design.uniandes.edu.co/comunidad/profesores-de-planta-faculty/david-de-los-reyes/", "http://design.uniandes.edu.co/comunidad/profesores-de-planta-faculty/annelie-franke/", "http://design.uniandes.edu.co/comunidad/profesores-de-planta-faculty/luz-mariela-gomez/", "http://design.uniandes.edu.co/comunidad/profesores-de-planta-faculty/maria-de-los-angeles-gonzalez/", "http://design.uniandes.edu.co/comunidad/profesores-de-planta-faculty/monica-gonzalez/", "http://design.uniandes.edu.co/comunidad/profesores-de-planta-faculty/samira-kadamani/", "http://design.uniandes.edu.co/comunidad/profesores-de-planta-faculty/angelica-lascar/", "http://design.uniandes.edu.co/comunidad/profesores-de-planta-faculty/henry-osorio/", "http://design.uniandes.edu.co/comunidad/profesores-de-planta-faculty/mario-a-pinilla/", "http://design.uniandes.edu.co/comunidad/profesores-de-planta-faculty/amparo-quijano/", "http://design.uniandes.edu.co/comunidad/profesores-de-planta-faculty/freddy-zapata/"], "name": "Departamento de Dise\u00f1o"},
{"teacher_urls": ["/index.php/personas/profesores", "/index.php/personas/profesores-postdoc", "/index.php/personas/docentes-planta", "/index.php/personas/profesores-catedra"], "name": "Departamento de Matem\u00e1ticas"},
{"teacher_urls": [], "name": "Departamento de Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica y Electr\u00f3nica"},
{"teacher_urls": ["/index.php/es/nuestros-profesores"], "name": "Departamento de Ciencias Biol\u00f3gicas"},
{"teacher_urls": ["http://arte.uniandes.edu.co/departamento/profesores/"], "name": "Departamento de Arte"},
{"teacher_urls": ["/index.php/profesores", "/index.php/info-profesores", "/index.php/profesores"], "name": "Departamento de Ciencia Politica"},
{"teacher_urls": [], "name": "Departamento de Ingenieria Civil y Ambiental"},
{"teacher_urls": ["/index.php/profesoress.html", "/index.php/profesoress/profesores-planta.html", "/index.php/profesoress/profesores-de-c\u00e1tedra.html"], "name": "Departamento de Humanidades y Literatura"}]